LIVE - 民間記者會直播

文字直播 唔該

up

求文字直播

民記 account p牌未開到post?

推

公立醫院ppe得返1個月

pish

lm

文字直播啊我要

push

睇啊同我

ha ppe 標準愈來愈低
n95要重用

Push

林奠仲好意思講 多謝醫護

各位醫院手足，唔夠gear就辭職，唔好用健康去博呀

黃任匡講得好

第2波爆發會比第1爆更嚴重

醫療物資全球短缺

中國聲稱0感染而且開始恢復交通

呼籲所有人盡量無乜事盡量留係屋企, 等醫療系統可以專注照顧外來case